狗鐵疑似有新裝置

來源：阿囝搵老豆老母

印象中好似係紅外線sensor ，唔係CCTV

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

其實所有高清cam嘅片都可以做人面識別，人面識別系統係唔會裝係個cam到，所以聽到話裝左人面識別每次都好想笑。

咁近唔work架

裝左好多年了

港鐵車廂 裝紅外線感應器計客量 from

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

叫個gp快del
太on9

員工福利

又唔好咁講

個cam呢個角度淨係睇到頭頂 點人面識別

光復香港，時代革命

小弟都解釋左幾次